海港城依家好似平衡時空咁 好多蝗蟲入晒去

買野買得好開心

好多狗衝咗入嚟搜人

其實點解話入就入
咩叫私人地方？

因為警權無限大

太好了

咁平安可以安心食飯了

幫佢裝修啦

保安局放權
POPO係無限既理由/ 權力
法庭左XX令已經係歷史遺物

衣家就係話入就入 吹啊?

大家睇下海港城個老闆係咩人先，就知點解會放popo入去

吳光正？

女廁都入得啦 私人

尋晚同今朝去海港城facebook留言問點解會放持鎗恐怖份子入商場指嚇市民，俾佢極速delete

大家一齊去facebook幫佢宣傳

推

點解仲有咁多大陸遊客，又話少咗

海港城不嬲多蝗
專做大陸人生意

海港城入面連卡佛有好多狗

Facesss落閘

蝗蟲同綠色曱甴

你昏迷左幾耐?

海港城fb 不停極速delete留言
完全將俾狗入商場嘅事滅聲
大家一齊去facebook幫佢宣傳